大家幾時先識賺大陸錢去抗爭呢個道理？

日鳩日喺度 Jer 自己友都唔知做乜鳩

之前又屌唔夠黃又盛？

團結d好唔好呀？

23條啦，柒歌法啦，屌。

香港電台都識用政府資源去做自己節目啦

你哋唔屌佢奶共？

香港加油。真黃又好，偽黃又好，扮黃又好

要令淺藍變中間派or黃其實唔難，大家可以試吓

為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

黃營比較多年青一代
始終唔明人類係利益使然
利益可以係錢 係自我感覺良好
下下要求人係良心覺醒先加入自己陣營
點做得大個餅？

所以我只買700 2318 9988

係咪當中共傻

樓主：所有藍店都用心良苦
係為左賺鳩晒藍絲啲錢而存在

咁香港電台呢?

你都on9 ，我要藍ge都轉軚呀

成個社會風氣黃>藍呀

下下浪漫，教條，道德主義，有閪用？

係自我感覺良好方面係幾有用

中共都分習派，江派啦

你理得佢點操作不如賺咗佢先

all 700 美團 生物股

團結d呀香港人

韓國光州事件都玩咗十年

你唔用多d方法點抗爭呀？

好明顯會步雨傘後塵啦
支那又贏一仗
但我地仲忙緊搵下邊個黃營既人黎清算先

屌啦星

黃圈唔係義工呀

軍心呀，團結呀
兄弟爬山呀，去到終點咪得囉
咁多藍屍，警狗可以搞你唔搞？

賺大陸錢同呃手足錢係兩樣野黎

有啲人用淘寶買完轉手賣俾手足？

咁係賺梗邊個人既錢？

某啲人就係到玩語言藝術
我屌你老母啦淘寶狗，快撚啲死全家Tim阿

繼續屌哂同路人，死哂了。

藍屍，黑警甴繼續快快樂樂

得班前線先係同路人，其它人都係個人利益行先啦

咁可唔可以擴大黃圈呀手足

可唔可以學下藍屍咁撚柒團結呀？

我覺得唔係唔識，係高難度同難保持清醒

咁咪學習，改善囉。而唔係喺度內鬥

屌你老母阿，同路人？

黃絲係代表有良知，有道德

用淘寶做買 ig賣？

你老母臭系同路人？

含撚啦

繼續屌囉，屌多過讚，我係藍屍都笑柒你

同捉鬼有乜分別？

be humble 呀 dllm

"我不想再內鬥也不想再內疚"
Tomfatki

做緊

屋企好幾個都係

正如杜文澤咁講，佢比錢我搵，但我反共，我照樣吊9佢

人人辭職可以直接最快收大陸同奶共政府皮，不過我死都要做

推

賺政府錢不知幾爽

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

偷換概念
因為藍店根本一蚊都唔會放返落抗爭度

中資去立場落立場︰賺鳩你錢

中資搵其他人賣廣告︰奶共

點解要幫人地國家推經濟

中共唔撚係傻 所以你賺到佢錢係你本事

係借人哋經濟推自己

香港人一日未開到東印公司，有一條完整供應鏈食自己，都要賺敵人錢去抗爭

我講多次，黃圈係社會風氣，唔係義工，更加唔係只有經濟

人會死，黃經濟我唔敢諗遲d會唔會俾林奠再搞死

但風氣形成，思想是刀槍不入的。